返工返到好灰

我做緊呢份濕鳩低人工既工都搞唔掂..

利申：今日要返工，12碼

幾錢人工

平時返工又要睇d有錢人面色，工作上又規矩多

15k多d

啱先又犯錯

保安?

exact7ly

我9碼老底都15k喎
不過我呢到要求高好多

保安可以犯咩錯？

垃圾

要識英文？

唔記開門俾住客
新年冇利是收

yes

樂觀d啦巴打, 心態決定境界, 襯有時間投資自己,為左將來唔洗睇人面色

其實一直想知保安有咩做

依家唔係轉工嘅時機

識英文點解唔試下其他行業，你又唔係4，50

我當過渡期咋 pt咁番下算

是

我以為個客係業主，點知佢係業主d朋友，佢話想喺附近游下水冇位泊車，我就叫佢泊訪客位，事後比我個同事發現就話咁樣做嗰個人有機會次次都老奉入黎泊位，除非佢係真係上門探人/個業主允許

我是垃圾

我呢邊要識d英文，不過我英文dse 得level3都應付到
同埋要識d 大廈維修既建築知識
識應對各類特發事件之類

可唔可以講多少少

同埋我真係覺得我d同事認人叻我好多，我有d時候會同其他人個樣撈亂左

同客既關係一般